\section{Git}

Actualment, és l'eina més popular
de \acrlong{dvcs}.

A diferència dels seus competidors,
Git descarrega tot l'historial,
facilitant migrar-ho tot
i fent un sistema molt
més resilient.

\subsection{Convenció dels \textit{commits}}

Cada cop que vols afegir
nova informació al repositori
Git, és important donar
una bona informació de
quina és la intenció.
\\

Per homogeneïtzar aquesta
tasca entre diferents projectes
i empreses,
s'ha proposat un conveni
a seguir en generar els
\textit{commits}.

Aquest conveni està descrit
a la cita
\parencite{conventionalCommits}